[黎明前嘅黑暗係至撚黑暗之有佩雷斯我地相信]皇家馬德里球迷吹水區 (255)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden Hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Marco Asensio
12. Marcelo (vice-captain)
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Vinícius Júnior
21. Martin Odegaard
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Gareth Bale (at Tottenham Hotspur until 30 June 2021)
FW Borja Mayoral (at Roma until 30 June 2022)
MF Brahim Díaz (at AC Milan until 30 June 2021)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Dortmund until 30 June 2022)
MF Takefusa Kubo (at Villarreal until 30 June 2021)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)

皇家馬德里 1月賽程

國王杯
21/01/2021 04:00 艾高恩奴 對 皇家馬德里

西甲
24/01/2021 04:00 艾拉維斯 對 皇家馬德里

30/01/2021 23:15 皇家馬德里 對 利雲特

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

周保松

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

樓主請pin

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

入去負皮

樓主利迷

死痢狗我屌你老母

點睇利狗TOPIC
拖狗咸家產

Lm

正喎 你唔撚識貨

冼迪琦係隻雞

借過去冇咩所謂
跟過vvd同拉膠學師
準備統治歐聯

好波！

點球佬消化完未

Nacho has tested POSITIVE for COVID-19 in the 2nd PCR test. @diarioas #rmalive

Sevilla, Real Sociedad and multiple Bundesliga clubs are interested in signing Ødegaard on loan. Zidane hasn't given his green light to the move yet. @NotGip #rmalive

拿大佬

光頭閪又唔出又唔比人走 屌呀

拖狗躝未

拖狗

Houssem Aouar will likely be looking for a move in the summer. His desire is to wait for interest from Real Madrid or Barcelona before deciding his next move. @JamesOlley

Eden Hazard will start tonight, Zidane wants to give him continuity and he thinks the best way to do it is to give him a lot of minutes. @abc_deportes #rmalive

the best way to do it is to give O21 a lot of minutes.

佩狗光頭狗含家鏟啦

Real Madrid are monitoring Feyenoord's 23-year old centre-back Marcos Senesi. @telegraaf #rmalive

Real Madrid are resignated, and they understand Ødegaard's decision to leave the club on loan. @JLSanchez78 #rmalive

認真 比佢打到季尾之後冇乜起色就放心求其搵人止蝕啦而家佢=一隻零作用嘅高薪廢物

正皮！

走啦 繼續死用班舊人多十年

Real Madrid's targets to strengthen the attack this summer are PSG's Kylian Mbappé and Dortmund's Erling Haaland. @Carpio_Marca #rmalive

Ødegaard wants to go back to Real Sociedad, but it seems difficult at the moment, and there are other options. @melchorcope #rmalive

Real Sociedad are in talks with Real Madrid for Ødegaard, the deal would be a loan with OPTION TO BUY. @SerDeportivosLP #rmalive

Reliability check: The source is @SerDeportivosGI , which is very reliable for Real Sociedad news.

證明以前佩仔話晒事係最好 依家比拖狗搞到一鍋粥

Goodbye Ødegaard

拖狗仆街死

波台歷史以來最柒嘅post名

兩個一擔擔

有無link

THX

世3都係無正選
反而機師長踢

上場送兩球都繼續正選

契仔

俾夏狗落場虐下菜攞信心唔好？

有無第條link
係咁播廣告

搵唔到link
快撚啲出局炒鳩拖狗plz

對家咩料？

塊地爛撚過摩士

個場咁爛
驚佢一落場又傷幾個月

gaucelo真係好廢

西乙B

O仔究竟得罪拖狗乜野？ 後備都無

當初又係拖狗逼佢返嚟

條右邊廢撚到

靚仔多頭髮

馬撚真係得咁多料 除咗硬爆同鳩跳真係一d技術都無
換返5月返嚟好過
黑鳩同機師又係廢

左右翼雙廢

馬撚d決定同條黑鳩有咩分別
成日衝去人堆以為好好打
踢簡單波分邊然後入禁區算啦

前面得Isco一個踢緊

斬咗半場終於中

狗細路呢球又斬得幾靚

拖狗躝得未

始終都係靠斬

對西乙b先半場入一球

弧度係有
但老老豆豆 對面守得差姐
兩條友係米仔前面都頂唔撚到

前場3件好撚廢

成隊雪條人 入到波都算係咁

如果唔係有lunin同chust真係唔想睇

塊地

咁樣進級，之後都好快出局
完全無戰略可言

就快有賓狗睇

係咪踢盃賽都諗住淨係換一個人

拖狗係

笑話

V20可以返巴西

輸埋佢啦
炒拖狗

好撚嘢

快啲出局埋四大皆空炒鳩光頭佬啦

睇緊乜閪

迷拖狗又上水換氣

俾西丙仔踢到半場都過唔到

出局算啦

無卻摩=西丙級數

加時？

估唔到呢場波會遲過獌完場

牙維可以專心睇拖狗了

O仔又準備放上貨架
光頭佬人態同林鄭一尻樣

[Welcome Eder militao] 利物浦 對 般尼 2

死猁狗又想挖角

廢三又傷出？

見到隻玻璃肥仔碰一碰都覺得佢會抖2星期

光頭狗氣數已盡

打多個都豬

笑撚死

笑死

炒得

炒拖未

睇咗全晚就係等呢一刻

佩仔做野未

抵啦

收皮啦佩狗廢撚到

炒人炒人

打包一齊躝啦

趁冬季轉會開咗俾新教練拿拿臨執人啦

一場一隻盃

成場就斬斬斬 毫無戰術可言
你老母拖狗識唔識寫個醜字

當年摩耶斯張9981斬可以換施丹上去

扭出界

Goodbye ZZ

賓狗

沒有-6足球嘅拖 係垃圾

有咩教練可以換？

大把 一定唔會係B隊都舞唔掂嘅拖狗

樓主個topic勁撚到
輸完西超再輸國王盃

屌你老母黑腳黎

好快到歐聯

負皮佢啦

應該連巴拿貝盃都輸埋

希望24小時內炒

我係拖狗就拿拿臨報名打賀歲盃

執返隻冠續命

丙組咋

完工啦咩？

都會輸啦屌

約域在笑

Arsenal are one of the strongest contenders to sign Ødegaard on loan, along with Real Sociedad. The English club rates him very highly and started talks for him last week.
@David_Ornstein

@TheAthleticUK
#rmalive

26shots
11on
6off
9 block
73%control

死攬機師啦, 柒拖

Odegaard's move to Real Sociedad on loan is very advanced. There WILL be an option to buy. The value of the option to buy is being negotiated.
@Kike_Marin_

#rmalive

迷拖迷機去曬邊

牙朗莫拉達一齊入波棒盃

有買斷 永續卻摩米

拖狗臨走就咪撚搞事啦

屌你廢翼就一早踢442啦
jovic走左, 連轉陣式都唔得
半季都要睇廢翼陣

奧迪哥特想走因施丹失信

【Now Sports】翼鋒奧迪哥特要求離開皇家馬德里，《阿斯報》披露箇中原因。
奧迪哥特（Martin Odegaard）今季從皇家蘇斯達回歸皇家馬德里，但仍然未能獲得正選。西班牙傳媒近日盛傳，這名22歲挪威國腳已經向教練施丹要求在今月再次被外借。

西班牙《阿斯報》指，奧迪哥特上季被借至皇蘇，原本為期2季，但施丹今季要求他回歸以加強中場戰鬥力，而且表明他將會擔任重要角色，可是這承諾一直未能兌現，他只踢了367分鐘。

事實上，奧迪哥特一直希望效力皇蘇2季，利用穩定上陣時間去踢出自信和信念，之後才強勢回歸皇馬。再者，他上季帶領皇蘇在西班牙盃決賽飲恨，西甲未能晉身前4，自覺未完成任務。

圖片來源 : ©AFP

炒人

拖狗我屌你老母

精神呀

So sir pls come back

佩狗同拖狗一齊躝未

嘿 對西乙都可以輸波出局

Zidane hasn't spoken in over TWO MONTHS to some of the players who played tonight. @jfelixdiaz

拖狗想點

佩仔點做野

快d躝啦

一陣拖狗-6連贏幾場又唔洗炒

炒拖狗未

光頭佬訓撚醒未

強烈要求牙維開番post

樓主開po好準 不了

咪啦，等拖狗躝左先

光頭閪仲唔撚走

乜鳩蛋撻妹妹

拖狗帶埋佢啲契仔機師廢伊廢辛一齊躝

見到伊斯高mvp

拖狗今次又有咩藉口

topic fit到

不過依家炒咗拖狗其實都冇乜教練肯嚟如果係屌帥就不了啦
咁樣不如去到季尾試吓撬拿高士文
佢好似訪問講過話如果係皇馬唔介意放低萊比錫嗰啲工作去皇馬但識唔識得西班牙文同埋頂唔頂得順呢度咁大壓力真係唔知

早啲炒就請到肥普

我驚搵魯爾古迪
大清洗加搵外面人教先有機重生

名宿呢啲真係唔好搞
真係將佢哋啲光環一鋪清袋

拿高士文係唔錯
但唔知黎到皇馬打唔打到自己風格
最緊要大刀闊斧清下功臣先

如果清到跟住而家班靚仔都叫肯博嘅一定肯同佢玩多啲逼搶

蘇蛇方向正確

留意到Gaucelo領軍擊敗皇馬

清完最緊要肯比下時間再夾下磨下
今日睇新聞 牙卻都為盧sir叫冤
果陣成隊波仲夾緊 一下成績唔好就即炒

只要你次次歐聯接近出局邊緣同埋國家打吡輸咗個教練都會俾佩狗祭旗

重用Isco已經死罪
蘇蛇先真無辜

笑到仆街 臨瞓仲係0:1 瞓醒原來俾人逼和加時入埋波收皮

不了 牙so主場勝率好似係歷任最低

真
做齊晒上面所講嘅清瘀血 用後生 玩逼搶
結果蘇蛇一星期內失去了一切
佩肉狗證實了這個消息就炒咗
得嗰一個轉會窗 買得一個巴謙
咁都唔俾時間

又真 可怕今季歐聯小組無出局

都要俾時間㗎
%呢啲不嬲長時間先會更準確去佢應該去嘅位㗎喇
佢得嗰三四個月一個轉會窗

十六強準備出局

重用個時既isco冇咩問題啦 個時佢狀態唔錯
蘇蛇培育新秀

但係佢嗰陣時教國家隊都係用佢做核心
成績都好似唔錯

閪班牙啲踢法邊度啱皇馬

照你邏輯 盧sir先打左兩個月 仲唔抵炒啦

屌呀
果陣請佢就係想轉踢法
又唔比時間
咁再請下個一撚野架
轉踢法係要再夾過架啦

如果再建到 重用新秀
我唔介意好似巴咁樣衰兩季

根本係 搵得邊個都要俾時間
除非好似肥賓咁一邊陣唔住班大佬冇更衣室
另一邊又俾佩狗逼害棄某某啱用嘅球員
雖然我係覺得盧蛇啲波係悶係慢
但Possession Game呢啲不嬲要磨合
不論盧蛇定蘇蛇都唔應該咁快炒

而且除咗時間長短磨合
仲要睇下嗰個教練俾唔俾到希望㗎

其實笑巴賽成績差嗰啲真係好短視
人哋用咗幾多靚仔
皇馬買完班靚仔又唔撚用
一味喺度儲，但係唔出搞到而家跌晒價

今場佢ok勁
但係拖狗太廢

我都係

真黑氣石
佢正選輸果幾場有啲踢得幾好
但就係輸

盧狗不了
蘇蛇ok

人地幾有未來
我地？下年繼續kmc+ben
什麼都不想看了

要換就趁早
oreo 牙維 o子 eder呢啲done晒deal先炒就換唔切

人哋係7但係肯出fati pedri dest 大少少都有de jong
中堅又有
之前成日媒體報導 皇馬有咩新秀有秀 而家隊內得返細華

笑撚死人

論潛力我地od goes vvd唔差過佢地
不過教嗰條撚樣唔用/唔識用

光頭佬國王盃有冇入過4強

簽曬班新仔返黎
皇馬又未必比到耐性
無成績又影響成個品牌收入
最後都係玩返即食
玩即食即係個個變高薪大帝
到時教練無份量就壓唔住更衣室

如果皇馬唔係真係比肺炎搞到財困
行返簽球星組艦隊一定會好過慢慢養新仔

1:0嗰陣去咗訓教
起身見到輸返轉頭
我屌你老母拖狗

拖狗走未啊
嚴重危害我皇未來

咩人都可以唔用，但賓機辛伊4大契仔一定要換晒出嚟開家庭會議

gaucelolo

原來輸左比隊西丙定唔知乜隊我拖

Real Madrid have decided to postpone any decision on Ødegaard's future, while they figure things out after tonight's events. @edupidal #rmalive

Zidane will NOT leave Real Madrid. @JLSanchez78 #rmalive

Real Madrid won't sack Zidane now, they will make decisions in the summer. @JLSanchez78 #rmalive

ZIDANE SACKED

No way

Arsenal has officially made a move to sign Martin Ødegaard on loan for the rest of the season. [ @TheAFCBeII ]

屌俾人走啦如果拖狗都唔撚用人

今季都無野好爭
保到前4踢歐聯就夠
拖狗醒醒定定出下球迷陣
季尾好黎好去咪算囉

會咁做就唔係拖狗
前季尾一回歸就重用狗些路伊斯鳩

要靠佩仔出手 唔續狗些路廢伊份約

佩狗無撚用㗎啦算鳩數

今季長時間無出佢兩個咪一樣柒
要求大換血

瞓咗冇睇 Chust踢成點

快快手踢完兩回合出局換帥

chust仲穩過米仔
米仔有時標唔中

唔好啦屌
直接換啦

拉膠>Chust>EM>華？

新聞仲話皇馬想攞返Brahim Diaz, 一諗到係施円教就知fake news

點睇suso超勁

米蘭不配Suso

Real Madrid won't sack Zidane now, but they know his cycle at the club is over. In the summer they will make big decisions, and will create a new Real Madrid without many of its current protagonists. @jfelixdiaz #rmalive

Isco and Marcelo are both set to leave Real Madrid this summer. @jfelixdiaz #rmalive

Thank you and good bye

屌佢老味仲summer
搵我去做暫代領隊好過啦
至少我識用賓 唔似拖狗咁盲用

賓番去法國坐監啦

拖狗走未

沒有賓 怎敢踢好球

琴晚牙維好掛住賓既技術
但唔好意思講
屌馬撚屌到仆街

真

都係果句等夏天買星今季求撚其

馬撚真係一味得團火
論能力 西甲中游都未必夠班

賓周又贏

躝啦屌 拖狗冇料

同你一樣

請尊重，謝謝。

咪撚接啦屌

你唔反牠？

牠反你...

做樓主原來咁爽

咁做樓主老母又爽唔爽

平心而論 而家呢個攻力 唔覺得會嬴到d咩

Florentino Perez wants to replace Zidane with River Plate manager Marcelo Gallardo. @ESPNArgentina #rmalive

呢句講左唔知幾多年
星都唔係話無買過
不過仍然都只係得賓狗識入下波條中場仍然係KCM

Who

Who.gif

佢暗地裏迷賓

賓狗球自轉三百六扭出界笑到我醒咗

jovic同世柒中哂伏 前面賓狗其實擔左三年大旗表現真係算係咁 乜波都係佢入 但係就係得咁多 已經比到盡 佢始終唔係朗

巴西仔有一件弱智 一件未成熟你真係想再贏歐聯 我覺得現有陣容下冇乜可能

下游都俾多
過咗幾年d預判都仲係咁差
波都未到就跳起

維條仆街無進步之餘仲越踢越沉 球商越嚟越差

goes夠做啦

最緊要條中場
VVD有潛力但技術完全唔係全盛Kroos Modric果皮

夏天買包皮睇下PSG肯唔肯接收件無腦nigga

拖狗捉咗佢做跑狗

覺得佢幾有射手味

黑賓

點睇樓主(圖右)

人類最忠心既朋友

咁VVD本身都唔係技術型

奇文共賞

會員47303嚟

幫拉

k

幫正皮我個pin

點睇你21負皮

可能認錯我係臭g

如果拖狗好似15/16咁試新人，邊個想佢走
問題係咁多年來啲戰術都係一樣冇變過但係人有唔用死要用返老人

迷拖都係弱智

你原來識講人話

Ødegaard didn't train with the squad.

Ødegaard picked up a knock on his knee. @marca #rmalive

Zidane will remain Real Madrid's manager until the end of the season. After that, the club will decide whether he should leave or stay for next season. @jfelixdiaz #rmalive

Arsenal and Real Sociedad want to sign Ødegaard. The player prefers the Spanish club. @diarioas #rmalive

你原本唔識

拖狗踢傷

往死裏打

樓主老母實爽

The only way Zidane could leave before the end of the season, is if he decides to leave himself. @DeportesCuatro #rmalive

Zidane had a meeting with the squad today and his message was: "The defeats are now in the past, the most important things are yet to come, and it's La Liga and the Champions League." @JLSanchez78 #rmalive

即係歐聯同聯賽都KCM

“The most important things are yet to come, and it’s KCM, Asensio, Vazquez and Benzema will start every game.”

面皮厚撚到

輕鬆雙冠

一方面覺得施舟係時候要走，但又有啲唔舍得，而且又唔知有邊個可以接到手，仲有就係施舟有吸引力買人

個個新星都比佢撚到變垃圾
都唔知仲有無吸引力

屌你老母 下體真係唔撚識失分架喎

成個射手榜頭20得一個賓9 柒撚到

利狗快手炒高普啦

welcome robertson+klopp

Welcome mane

不了

49000 confirmed

真名上連登 confirmed

包皮夏撚O子VVD比高普教會有幾癲

古迪係咪仲係教緊乙組仔?

黑鬼真係無腦

Sources close to Zidane have told @OndaCero_es that the manager has NO intention of leaving the club, and the club isn't considering sacking him either. Zidane stays. @edupidal #rmalive

Ødegaard will leave Real Madrid on loan. His destination is still unclear at the moment. @edupidal #rmalive

拖狗仆街死啦

一個掛住屌人開波都唔知跟甩咗
一個俾人屌足廿秒要跟實某個都可以跟甩

估唔到利物浦咁快就收皮

He is playing against us
賓周走得太前

屌你fb 有人撐光頭啲理由肉酸到

撐得光頭本身都肉酸

又借O仔比阿狗

Ødegaard is joining Arsenal for the rest of the season. @DeportesCuatro #rmalive

Ødegaard received 2 concrete offers from Arsenal and Real Sociedad, and he chose Arsenal. @diarioas #rmalive

Ødegaard will join Arsenal without any purchase option and will return to Real Madrid after his loan. @diarioas #rmalive

借到季尾拖狗比人炒 O子就可以回歸

拖狗覓膠食狗屎

牙維正一on9 jai

永績卻米摩辛賓機

阿狗幫手練兵

掃把愈練愈廢

希望O仔踢起
Dllm比光頭哂咗半季

Martin Ødegaard has decided to join Arsenal over Real Sociedad ⚪️🔴

The deal is expected to be completed in the coming hours. #AFC and Real Madrid are in contact to reach the agreement - Real want a ‘simple’ loan until June.

Arteta spoke directly with the player - key factor.

@FabrizioRomano

o仔可以去同掃把一齊講光頭狗壞話

掃把佬已經返轉含緊拖dad

樓上弱智迷拖

Lucas Vazquez is around 85% OUT of Real Madrid for next season. @AS_SergioSantos #rmalive

85%點計
100%out

仲有15%就係牙維跪求佩仔留住機師

迷你C朗都唔留

O子借去阿有買斷？佩狗傻能咗？

無牙ching

你點都無所謂啦

Martin Ødegaard last season, was one of the most creative players in La Liga, and completed the most passes p90 into the box.

Credit for the creating the chart: @jcperez_

Zinedine Zidane has tested positive for COVID-19 as confirmed by Real Madrid.

天地有正氣！

佩哥派人做野？
唔炒佢
等佢因病自己辭職

有Ø 幫手打柒49000

皇天擊殺

老實講 唔太想要 C8已經比你地水左鑊

你唔撚識波 可以出返去

世清唔識都留啦 拖都反

我隻狗來 有特權

你地棄燒單野

拎完c8仲想拎埋o仔

樓上乜水blk左

講得好

點都有質素過C8

Official: Fede Valverde is injured. He has a muscular injury in his right adductor.

拖舟

中咗武肺

拖狗中完武肺快撚啲死

今次啱聽！

屌
去阿森納

大好青年
上季carry住成隊
返到黎要淪落到咁
拖狗快d直接病逝啦

咒到武肺都中埋

拖dad

仲未死

武肺

仲有冇咩黑暗兵法快啲攞晒出嚟

本身都唔信咩有佩狗我信
直至見到御賜肺炎

你班人真係正仆街 拖daddy一路走來仆心仆命為球隊 最重要係你地弱智都笑 有冇人性

98喊緊

PSG are now seriously considering selling Mbappé next summer. @lequipe #rmalive

Fede Valverde will be out between 10 and 15 days. @marca #rmalive

傲氣比天高

拖狗躪

@98

Ødegaard is very close to joining Arsenal on loan. He already spoke to Mikel Arteta. @JLSanchez78 #rmalive

打J ING?

懷疑覓腸推波助瀾叫o子走

達狗又係分邊長傳斬 玩撚完

無拉膠無積

輸埋佢THX

到底o子踩到光頭佬邊條尾

The list absentees:

Injury: Ramos, Valverde, Rodrygo, Carvajal.

COVID quarantine: Nacho.

Loan negotiations: Ødegaard.

奧迪哥特疑因皇蘇被逼當「兵」

【Now Sports】西班牙傳媒指，皇家馬德里希望奧迪哥特轉投阿仙奴的原因，是他們視皇家蘇斯達為自己的競爭對手，不想幫助對手加強中場實力。
西班牙傳媒指，奧迪哥特（Martin Odegaard）本身希望1月重投皇家蘇斯達，但皇家馬德里一方則希望他能外借至阿仙奴。西班牙足球記者Guillem Balague道出了箇中原因：「皇家馬德里視皇家蘇斯達為競爭對手，他們不想幫助他們。」

Guillem Balague續說：「皇家蘇斯達現時處於積分榜第6位，距離前4只差3分，如他們認為大家都是為著同一件事而戰的話，那是說歐聯參賽資格，那加強對手實力就變得不合情理。」

奧迪哥特上季被借至皇蘇，原本為期2季，但施丹今季要求他回歸以加強中場戰鬥力，表明會派他擔任重要角色，可是承諾一直未能兌現，施丹除了在首兩場聯賽派遣過他正選上陣後，之後就僅再起用過他1次，而他最後一次為皇馬上陣，已是去年11月21日。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid can't afford to sign Kylian Mbappé or Erling Haaland. They're in a financial crisis. @jigochoa #rmalive

There are a lot of offers for Ødegaard, but Arsenal offered the most money and the best project. The player will join the Gunners on a 6-month loan deal with no option to buy. @abc_deportes #rmalive

光頭佬明明自己都係技術型進攻中場
但係自己又憎呢啲球員
呢啲球員全部畀佢雪硬晒

Raul Gonzalez is the ONLY option Real Madrid are considering when Zidane leaves. @diarioas #rmalive

助教可能上位

630真弱智

朋位send俾我 想問問係邊位弱智ching 可唔可以出黎認左佢

會員病屍麻(EMT) #199081

咁撚on9我以為你黎架

O仔有option to buy？

@覓膠

no wor

Real Madrid value Lucas Vazquez's services during these last few years, but they also believe that at 29 years old, he's taking the place of youngsters like Vinicius, Rodrygo, and Brahim. Zidane wants him to stay, while the club doesn't. @AS_SergioSantos #rmalive

Real Madrid have given an ultimatum to Inter Milan, to either pay the fee for Achraf Hakimi or give him back to the club. @CorSport #rmalive

今晚4點又要睇班撚屌

番嚟頂機師個位

Zidane wants him to stay

陣間收返返黎 又得個坐字

機師躝佢就有得坐正
火爆積好撚玻璃

拖狗係咪想成隊30歲以上

係

傷身又傷心

On9利狗

There is talk of Marcelo's departure from Madrid in the summer. There are two names being considered to fill the hole Marcelo will leave; on loan Fran Garcia and Miguel Gutierrez. The option of Reguilon is not on the table for now. @jfelixdiaz via @marca #rmalive

Real Madrid will rebuild the team this summer, starting by Marcelo, who will definitely leave. @jfelixdiaz via @marca #rmalive

光頭佬唔走 點rebuild都無撚用啦

2021-22 line up

Rodrygo Haaland Mbappe
Odegaard
Alaba Casemiro
Mendy Ramos Varane Hakimi
Courtois

no benzema

Not everyone in Real Madrid is convinced about Ferland Mendy. He's great physically and athletically, but he's too limited technically. @jfelixdiaz via @marca #rmalive

Sources close to Wilfried Mbappé have told @diarioas that Kylian is willing to accept a lower salary to join Real Madrid, but he's also having doubts and isn't fully convinced by Madrid's project. He wants guarantees about a project, not more money. #rmalive

Mbappe
7

Inter Milan haven't even paid €10M to Real Madrid yet, which is only the first installment of the €40M fee for Achraf. The club now considers that Inter broke the deadline for the payment, and are working on bringing Achraf back. @CorSport #rmalive

回家了

黑兵法

屌正 左右閘翼都打得

10月：屌你老母點解要賣走雞米
12月：雞米踢國米咁撚廢 唔洗返嚟了 好彩賣走咗
1月：雞米返嚟？爽 又要打J

勁過機師 J住先

你都咁講？

Martin Ødegaard Arsenal is expected to cost the English club around 7m€ in fee and wages. [ @jamesbenge ]

Rodrygo Haaland Mbappe
Odegaard
VVD Casemiro
Mendy Alaba Varane Hakimi
Courtois

Thank you and goodbye Captain

Nagelsmann

Mbappe Benzema Odegaard
Mendy Casemiro Valverde Hakimi
Alaba Upamecano Ramos
Courtois

630

Lyon line up 2021/22

Benzema
? ? ?
? ?
? ? ? ?
?

ON撚9

其實幾有睇頭如果真係佢教
O子一個人嘅創造力供應包皮同埋賓狗
賓狗起碼都叫做肯做吓逼搶，不過咁大年紀我都擔心佢啲體能勁唔應付得到
如果拿高可以令包皮都做埋逼搶呢對皇馬嘅功力應該幾恐怖
Btw得返拉膠一個西班牙人

本身都係加埋積兩個西班牙人啫

除左積同拉膠之外 皇馬啲西人都好廢

本身辛幾睇好，係國家隊真係核心咁款
重傷完真係廢咗

伊之前先係國家隊核心
辛踢國家隊/皇馬都係當新星咁
點知踢極都無進步 仲斷埋腳

咪On9啦
傷之前都已經廢左成年有多

我明明記得有一場國家隊打假九打得超好
但係拖狗成日帶佢打側邊唔知做乜鳩

錦上添花王

但係而家連呢一個唯一賣點都冇

負碌當球王

Nigga越少越好 無個有腦
Mendy都係唔夠班

普巴呢
拖狗好似仲係好想要

2022 佩仔會揸返旗
黎明嚟到

要光復 Liverpool

oh no

唔好再尾啦有啲人真係以為真

係真

去阿狗跟達狗條撚屌做乜9

Official Announcement

In relation to the story published by Corriere dello Sport regarding alleged tension between our club and Inter Milan, Real Madrid C. F. wishes to clarify that these reports are completely false.

At no point in time has Real Madrid asked Inter Milan for an alleged guarantor, as the aforementioned publication states. The terms of the player's transfer to Inter fall within the standard and normal contractual relationships between football clubs. This is particularly true in this case with Inter Milan, with whom Real Madrid has always and continues to enjoy an excellent relationship on account of its status as a historic club and one that is a friend of ours.

Real Madrid are watching Mbappé's situation at PSG from far away. Florentino's priority is the club's financial health, and will wait to see if Kylian doesn't renew. If he doesn't, Real Madrid will contact PSG before making any move for him. @jfelixdiaz #rmalive

watch撚咗幾年啦
唔買就咪吹啦傻閪佩狗

Very bad

馬些路靠新床復蘇？

【Now Sports】馬些路在皇家馬德里失寵，狀態今非昔比，有見及此，他近日豪花3.5萬歐元購買新床，希望有助重返高峰。

32歲巴西左閘馬些路（Marcelo）今季只曾在西甲上陣6場，而近4場正選落場的比賽，包括周中爆冷被西丙隊艾高恩奴所敗的比賽，相當「黑腳」。他一直有聘請私人體能教練操肌，現在再有新花臣。為了使休息時獲得更好睡眠，馬些路購入了Hogo品牌的特色床，價值3.5萬歐元，盛傳可以令他減低受傷風險，而馬德里體育會中場馬高斯路蘭迪，亦擁有同款天價床。

據知，Hogo品牌生產這款床，目的是為職業運動員而設，有助提升場上表現，且看馬些路轉床之後，是否真的春風得意？

該名巴西老將自2006/07年球季加盟皇家馬德里，贏過5次西甲、4次歐聯、4次世冠盃等重要錦標，盛傳獲得摩納哥青睞，提供3年合約。

【西甲】艾拉維斯VS皇家馬德里
Now TV 632台24/01 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

馬撚阿狗柒到

買haaland

五月又入波

傳緊阿妓想加？

佩仔呢個位企得好硬 大家可以放心

May 2goals

戴埋帽

光頭佬：賓周作用不能只用入球計算

除左廢占廢禿，借出去賣出黎果啲個個有表現

拖狗：不能怪我

我屌你老母 jovic又後備入波
光頭含家剷啦！！

ok 賣得

Jovic

Jovic 我都唔明嗰陣時買佢做乜鳩
唔係因為佢嘅入好多波咩但過到嚟成撚日想佢變賓狗，但好明顯咁大工程就唔撚得但時間就唔俾足都踢到冇晒自信

證明後備先係最啱嘅位置

賓狗拖狗含家鏟啦

永續賓施馬 拖狗請火化

我覺得問題係施丹唔肯踢雙箭頭
Jovic踢單箭頭 中場比唔到支援
KCM換走是但一個又攻守唔平衡
記得施丹有試過擺Jovic踢翼但完全唔掂
正正經經買隻識入波既翼鋒應該會好啲
如果靠依家堆翼就不如買個柱躉中鋒仲好
Jovic其實有啲到喉唔到肺

對真藍黑點踢

No Benzema

咪撚玩啦 我地上年西甲冠軍講緊今年力爭雙冠 下年六冠 你同我講意甲隊都贏唔到 捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

幫手送拖狗一程

又死攬機輸

見到夏狗下下回傳就想屌

賓狗咁都唔入

米路carry

米

米路Goal

米路

米路迷拖confirmed
今季救咗拖狗幾多次

屌你老母賓狗又越位又廢

賓狗真係好撚廢

次撚次夏狗俾完波走位上前無人回返俾佢
俾個C朗你都無撚用啦

Mendy係咪弱智

文迪真係冇腦

自己射啦傻鳩
你比到賓佢都唔撚入㗎啦

個個都不射男

摩迪屈到癲

廢鳩mendy

應該之前射得多俾人屌

J die 35

啲比波

腳面好 J到
要不是賓狗

摩迪世一中場

個個位都唔敢射 平時應該都係幫賓狗含

咪你
之前成日屌佢啲撞射唔知射左去邊

再射卻老應該會打鳩佢

賓狗係領隊契仔
係要比下面

H7差啲
今晚踢得生左

屌

H7今日好生
希望入到波
加油

0：3

Modric

其實mendy攻嚟做咩？

左右閘都廢鳩嚟

收皮啦機師學人腳面

拎文迪換返龍仔返嚟啦
黑鳩防守型左閘摩佬最鐘意

why not both

賓

0:2

計分牌

夏狗

夏神靚漏

陸運會

反賓又潛

反賓喺度
食撚屎啦賓狗迷賓狗

你食撚屎啦

一億先生終於做到野

坐監啦賓狗

又可以永續賓哥lu

H7
多謝乙組仔打醒班契弟

係咪可以換啲後備出黎玩

世三又玩政治

世三

KCM屈到

睇黎無咗某個人 成隊波就返生

對面未出perez

開名啦

卻半場 2 a

我們一齊來反拖 一齊反反反反反

一樣都光頭，依個擔正算啦屌你，On9拖狗

Z開頭果個

你隊AC輸撚咗我2K

仆街。

通常隊波上半場咁順 下半場就會大走樣

卻老偷得靚, 交得靚, 世3勉強控到, 射得唔算靚

心諗 主場受讓咁筍

點知伏黎

原來jovic2個禮拜已經入波多過係皇馬

隻前阿狗

Militao 唔係幾掂

屌你老母又雲尼素斯，咁都唔畀h7踢多15分鐘

唉，又要睇個無腦廢鳩30分鐘

懷疑係拖狗半場order

認同⋯ 賣撚走條黑柴啦 屌h7 有態咁快換
注定無撚波入

辛狗今場廢撚到傻

廢鳩，又攞失

助教打俾施丹？

卻摩今場

拖舟打電話換人

摩迪 賓狗 勁撚到癲

摩迪啲搶斷，返翻去全盛時期

Oreo有得踢

條黑鳩素斯做過啲咩

賓狗望撚住黑鳩：你想點撚樣

唔係摩mvp

一定係賓周啦

H7

感動嘅係 施丹搵到自己嘅最佳位置

希望拖狗永續肺炎

訓左無睇

拖遙距督師又win

賓周一開頭大Miss 點知入番兩球靚
而家呢隊中場咁仲借走O仔 Isco反而仲有得踢

琴晚金童辛踢成點？

勁到仆街，下場繼續正選

@牙維

膠西

夏神終於恢復水準

Kylian Mbappé and his entourage believe that playing in Ligue 1 is limiting his potential. He believes that playing at clubs like Real Madrid, Liverpool or Manchester City, would be better for his career. @le_Parisien_PSG #rmalive

Mikel Arteta's phonecall has convinced Ødegaard to join Arsenal. @edupidal #rmalive

Vázquez says NO to Real Madrid’s renewal offer, for the moment. Real Madrid offered him 3 more years of contract with the same salary. Right now it seems insufficient to the player. Vázquez is bothered by the fact that Madrid wanted to send him to Qatar in the summer. [ @carrusel ]

Goodbye and no thx

死達狗

阿狗就是仆街
噚晚又係隻前阿狗插水輸罰球搞到無cs

拖狗唔係到 easy win

唔換走夏神可能會傷

賓周馬最撚勁

拖狗最撚weak

Arsenal have agreed to pay a £1.8 million loan fee for Ødegaard plus his wages of £38,000 a week, which would make the total amount about £2.5m until the end of May. The deal is set to be completed tomorrow. @TimesSport #rmalive

If Kylian Mbappé doesn't renew, PSG will seriously consider selling him this summer and will listen to offers for him. They have already made him a big offer and are waiting for his response. @lequipe #rmalive

尋晚發夢俾阿特半場炒6:0

好事黎
最緊要拖狗人有事

賓斯馬：夏神幫到手

【Now Sports】皇家馬德里大炒艾拉維斯4:1，射手賓斯馬盛讚終於交出表現的翼鋒夏沙特。
賓斯馬（Karim Benzema）於周六西甲梅開二度，其中一記入球來自夏沙特（Eden Hazard）的後腳妙傳，後者自己也取得入球。

賓斯馬表示：「夏神在車路士是一名非常出眾的球員，現在需要在皇家馬德里再次創造歷史。他看起來很好，將會大大幫助球隊。」

由於教練施丹感染新型冠狀病毒，所以皇馬今場由助教比度尼領軍。比度尼透露施丹滿意一眾球員在今場展示出來的態度，也談及夏神。

「夏沙特因為受傷，經歷了一個困難的球季。我們都知道在皇馬難以獲得耐性，但一定對他有耐性一點。每次比賽都能助他重返高峰。」

圖片來源 : ©AFP

對廿歲嘅牙維就一啲耐性都冇

利申我都冇

你賓狗都忍到就知有耐性啦

賓入波我一樣忍唔到
忍唔住會射出嚟

Martin Ødegaard to Arsenal, here we go! The agreement has been reached after last contacts today between #AFC and Real Madrid. 🇳🇴

Loan until the end of the season, salary paid by Arsenal. Arteta’s call key to convince the player. Medicals pending - then deal will be announced.

@FabrizioRomano

阿狗仆街死

達狗同拖狗差唔多廢

Ødegaard > Arsenal details #AFC

- Simple loan until June 2021 confirmed. No buy option, Real and Arsenall will discuss at the end of the season.
- Medicals already scheduled, Real Sociedad & Ajax turned down by Martin.
- Salary paid by #AFC, £2.5m loan fee as per Times.

牙維喊緊

你笑緊

死燈狗

Real Madrid have given Inter Milan 2 more months to pay for Achraf Hakimi. The relationship between the clubs is fantastic. @FabrizioRomano #rmalive

皇同巴真係合力造神
一隊就送太子
一隊就送蘇狗
結果呢兩個球員都幫馬體會拎唔少分數

Real Madrid have signed paperworks and contracts to accept the loan deal, Ødegaard will be a new Arsenal player in the next hours.

Martin is officially authorized to have medicals then he’ll be announced as new #AFC signing. No buy option. Here we gø confirmed.

死阿狗 我屌你老母

拖狗同阿狗一齊咸家橙啦

好！

條友嘅decision差到咁點練都冇用

呢啲通常浸幾季會有進步
不過佢越浸越差 真係少見

比條光頭佬浸浸撚死都得

獌 猁都冇？

一齊

收返自己用啦屌

佩仔心地善良

近年有邊件幼幼係皇馬打得起?
出去浸就有用

Sergio Ramos has an offer of 15m€/year from PSG and he's willing to accept that - at Real Madrid they can not match that. [Onda Cero]

球壇長青幻幻 karim benzema

PSG will ask for 160m€ for Mbappe if sold next summer - Madrid can't afford him unless they sell an important player like Vinicius. PSG are interested in the Brazilian & would be willing to take him as part of the deal. [ @abc_deportes ]

Good bye Vinicius

阿維成季最有貢獻就係咁

Good bye and thank you ah wai

And no thanks

去巴黎同尼馬美斯踢波

佢執能到啦

牙維呢啲快手攞去啦

拖狗躝埋過去做肥普助教

我地豪埋球迷牙維比佢

不祥人古狗

油王完勝佩狗

PSG will ask for around €150M for Mbappé this summer, and Real Madrid CAN'T afford to pay that amount at the moment. They are considering asking Mbappé to wait for another season, before signing him in 2022. @jpedrerol #rmalive

佩狗廢撚到

牙維廢三送曬去巴黎啦

Welcome Lampard

Martin Ødegaard is now ready to sign his contract as new Arsenal player - after the two clubs completed paperworks yesterday. Loan until the end of the season, then #AFC and Real Madrid will discuss about him and Ceballos. But as of today it’s a simple loan.

Real Madrid still believe Luka Jovic will have a great future at the club. @AS_SergioSantos #rmalive

Mbappé wants to make a decision very soon. Now it's up to Florentino Perez to make a move for him. @jpedrerol

佩仔

If Zidane leaves this summer, Raphael Varane could also leave. @elconfidencial #rmalive

Real Madrid's dressing room is divided: some players are "Zidane's soldiers", while others are waiting for him to get sacked. @elconfidencial #rmalive

Cls

#OnThisDay: It's 26 years today since Eric Cantona Kung Fu kicked a Crystal Palace fan at Selhurst Park just after being sent off.

Cantona: 🗣"I didn’t hit the Palace fan strong enough. I should have hit him harder. "

牙維分身confirmed

眼花睇錯post sorry

牙維錯ac

on9?

Xavi_Alonso黎 狙擊佢thx

ok

Real Madrid are considering replacing Zinedine Zidane with Julian Nagelsmann in the summer, according to Bild
依家嚟又好似太急
但唔換拖狗又死

Ødegaard has spent the day at London Colney meeting his new team-mates, undergoing medical checks and going through all the usual club media duties ahead of his move from Real Madrid. Announcement is more likely to come tomorrow rather than today. @charles_watts #rmalive

夏天啦
下半季預咗俾拖狗玩謝

Real Madrid C. F. informs that our player, Nacho Fernández, has tested positive for COVID-19.

Real Madrid will NOT match the big offer that PSG made to Sergio Ramos.
@edupidal
#rmalive

華拉尼靠早餐做皇馬鐵人

【Now Sports】今季中堅華拉尼成為皇家馬德里主帥施丹摩下上陣時間最多的非門將球員。
據統計，皇家馬德里中堅華拉尼（Raphael Varane）今季上陣達2205分鐘，只有門將古圖奧斯的上陣時間比他高。

事實上，華拉尼自西班牙盃4強不敵畢爾包一戰中半場被換走後，他已經連續15場賽事踢足全場，今季他只有2場比賽沒有踢足90分鐘。而過去華拉尼都是皇馬耐戰力最高的球員，2015/16球季他於44場比賽上陣了43場。

華拉尼為了令自己更健康，生活上亦有些改變：「過去23年我都進食同樣的早餐，但直至我受傷才發現身體上有些問題，所以我作出了改變。」據指其改變令他更好地控制疲勞，現在更注重恢復。

於2020年歐洲各大頂級聯賽，華拉尼是第7多上陣的球員，合共上陣了4123分鐘。

圖片來源 : ©AFP

Welcome Lampard and Mount
anyone but Zidane

Karim Djaziri [Benzema’s friend & former agent]: “Will Karim Benzema return to Lyon? Yes, I think it’ll happen. He speaks to me regularly and he watches all the matches. And he’s not yet visited the Groupama Stadium.” [Inside Gones]

Loan Watch | Take Kubo with first assist for Getafe just after 30 seconds vs Athletic Bilbao

Marcelo is wanted by Monaco & are willing to give him long deal, 3 years. However, he have to take a wage hit

His current deal which expires in 2022, is 8million per year while Monaco's offer £5.34m

Marcelo maybe prepared to accept reduction due to the length of contract [beIN]

To survive this pandemic situation, Real Madrid need to reduce their wage bill by 25% and sell players. [ @jpedrerol ]

光頭閪一日喺度都唔好返嚟

RB leipzig manager Julian Nagelsmann and free agent Maximiliano Allegri will be the main options to replace Zidane if he leaves this summer. The Frenchman's situation will heavily depend on what happens during the rest of the season. @AranchaMOBILE #rmalive

Welcome Allegri.

@SergioRamos is out of the game against Levante. [ @diarioas ]

@Carpio_Marca : "I think Mbappé will eventually sign for Real Madrid, but I don't think it will happen this summer, unless they decide to put players, like maybe Varane or Vinicius, in the deal." #rmalive

Vinicius

Antonio Blanco will replace Ødegaard as the team's 6th midfielder. The young Spaniard is now a first-team player. @AranchaMOBILE #rmalive

唔計o子走呢樣嘢
佢一早就應該上一隊輪換一兩場啦
伊鳩 vvd o子都做唔到卻個角色

Sergio Ramos and Lucas Vazquez's contract renewal talks are at a dead point, after both of them rejected the offer the club made them. There's pessimism about their case at the moment, although it's not completely ruled out yet that they could stay. @jfelixdiaz #rmalive

要全力續拉膠
機司就由鳩佢

等睇高薪簽Alaba 放走拉膠

拉隊點會走，破紀錄

C朗都會走啦 有咩出奇

球會隊長，皇馬成名

佩狗拖狗一齊躝啦
一個放走曬啲top fit老野
一個玩死曬啲幼幼

C朗破隊史紀錄 前無古人後無來者都一樣照賣
球會隊長只係一個名 換個新就得

問題係後防無咗佢唔得

佩狗唔係咁諗
賣功臣佢都唔係第一次

賣功臣搵得番第個都算
牙朗賣完1億洗多3億都補唔番
拉膠又係洗幾多錢都頂替唔到

俾我唔撚忍一定負皮樓主

快負皮樓主 不用常回看

Real Madrid teenager Reinier set to remain at Borussia Dortmund amid transfer rumours

迪馬

Comunicado Oficial: Martin Ødegaard joins Arsenal until the end of the season.

阿狗拖狗食撚屎

知唔知純借定有買斷

純借 季尾再傾佢+ceballos

施巴就算啦 奧迪就真係緊要啦

無買斷唔代表唔會賣
高狗都照賣啦

如果奧迪都賣真係唔知講咩好啦
太子 域基朗 已經兩個 好撚心痛

拉膠季尾走真係唔想再睇

拉膠無人接到班 v5越踢越撚廢

太子臨尾個季根本踢得好好

覓膠食撚屎

未傷VVD可能得
而家成個球壇任揀都唔覺有人接到拉膠班

防守同後上都好撚fit 依家幫撚埋馬體拎西甲

U2 la

仲有夏基米搵佢打右翼都冇咁嬲 而家要對住機師條撚屌

The agreement for the renewal of the contract Luka Modric is ‘imminent’, last details have been sorted out with Real Madrid and soon it’ll be time to sign. Modric is staying.

Both Isco and Ødegaard wanted to leave the club in January. 29 year old Isco stays for now, but keeps the plan to leave in the summer. Instead, 22 year old Ødegaard had to leave the club in January. @MarioCortegana #rmalive

Martin Ødegaard chose to leave Real Madrid after his exclusion of the squad to face Alcoyano. @JLSanchez78 #rmalive

Real Madrid will offer new contracts to Benzema, Varane and Nacho, but the offers will depend on the difficult financial situation. The club won't make any offer to Isco, Marcelo and Bale. @jfelixdiaz #rmalive

At the moment, Éder Militão will stay at Real Madrid. @FabrizioRomano @podcastherewego #rmalive

Benzema

占右腳禁區頂

1:1
廢到

Brahim就唔緊要啦 呢個真係比較平庸
Hakimi就唔關拖狗事既 佢自己想做絕對主力
龍仔同O仔就真係

簽班幻幻返嚟幫人換血

佩狗拖狗猁狗獌狗阿狗 仲有隻肉酸狗

笠水狗

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

馬體會今季有冇咁癲，打左18場 失球得個單位數

皇巴社交網絡橫掃全球

【Now Sports】在現今世代，社交網絡才是王道！皇家馬德里、巴塞隆拿在這個界別便橫掃其他球會。
德勤會計師事務所日前公佈了2019/20年球季的足球金錢榜，當中還統計了各球會在多個社交網絡的追蹤人數。

皇家馬德里在Facebook、Twitter、Instagram、YouTube、TikTok 5個社交網絡，合共有2.515億名粉絲，力壓第2位的宿敵巴塞隆拿，巴塞有2.48億名追隨者。

皇馬在Facebook、Twitter、Instagram都贏巴塞，但巴塞於YouTube有多達870萬人追蹤，冠絕球壇，皇馬有530萬人排次席。

第3至5位先後是曼聯、祖雲達斯、拜仁慕尼黑，不過他們的粉絲數目都遠遠比不上西甲雙雄，曼聯只有1.4億名追隨者，斑馬兵團更僅僅超過1億人。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid are waiting for Kylian Mbappé to make a final decision on his future. The player asked for more time, and if he decides not to renew with PSG, Real Madrid will make a move for him. @marca #rmalive

IFFHS' team of the decade includes 5 Real Madrid connected players.

得啦收皮啦
日日吹唔撚厭咩

當年VDB都吹足成季 最後去撚左你愛隊

可能包皮都會係
佩狗做嘢我地知咩料

[皇馬超市]皇家馬德里球迷吹水區 (153)

#745 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Real Madrid's players believe that Vinícius is a good player, but that he won't become a superstar under Zidane. They believe the Brazilian isn't important enough to the manager. @EduAguirre7 #rmalive

咪撚25

Real Madrid believe that Ødegaard made the right decision by leaving on loan in January. They believe it would've been much worse for him if he stayed under Zidane who wouldn't give him opportunities. @ellarguero

講到皇馬同光頭佬好似兩邊唔同既人咁

Reinier Jesus wants to complete his 2 year loan at Borussia Dortmund, despite the lack of minutes and the interest from other teams. He wants to fight for minutes and does not want to give up. @MarioCortegana via @GoalEspana #rmalive

Real Madrid are now SURE that Sergio Ramos will LEAVE the club this summer. @jpedrerol #rmalive

Real Madrid will NOT make another offer to Sergio Ramos. They're CERTAIN that he will LEAVE the club this summer. @jpedrerol #rmalive

佩狗快啲躝
賣走朗+拉膠破壞力仲大過拖狗

佩狗痴撚到

屌佢老母
黎緊又話同賓狗傾續約
賓狗又唔見佢賣

先唔講功績
世界級實力+後防重心+球隊領袖
比人地留多2年好過分咩？

牙朗果陣咪又係咁
最應該躝果個係佩狗
拆皇馬骨

笑死前面已經唔識入波 唔講以為場場cleanshit

Good bye and thank you Ramos🙏🏻

賓狗拖狗真係罪人嚟

負皮樓主

卡斯辛奴：效力皇馬7個月重14公斤

【Now Sports】昔日意大利前鋒卡斯辛奴日前接受訪問時表示，自己效力皇家馬德里期間，短短7個月重了14公斤，原因是榛果可可醬。
昔日意大利「壞孩子」卡斯辛奴（Antonio Cassano），曾在2006至2008年期間效力皇家馬德里，可是短短兩季的經歷卻十分不愉快，當年其身型及體重亦是外界焦點所在，事隔多年，他終打破沉默，解釋體重增加的原因。

「在皇馬效力時我曾減輕了約12公斤，但當簡拿華路來投後，我的體重又再回彈。卡比路執教皇馬時，我曾在兩場比賽中攻入兩球，感覺很飄飄然。之後對陣里昂一戰他換走我，我為此與他爭論，自此他將我打入冷宮。」

「當年某一著名榛果可可醬是皇馬的贊助商之一，每月他們都給予我們5公斤的產品，經歷球場失意後，我7個月內重了14公斤，我將瓶內的榛果可可醬直接放入口中，並不在乎任何問題，對此我很慚愧。」最終卡斯辛奴只效力皇馬兩個球季，合共只上陣29場，攻入4球及交出3次助攻。

圖片來源 : ©AFP

Goodbye Ramos

傻瓜世ching

政府同佩狗
邊個肉酸d

有邊個估到10年後最後留低嘅係賓施馬

Jovic and Odegaard accepted the 10% salary cut proposed by Real Madrid,

Every player in the squad will have the ability to decide on his own either to accept the 10% salary cut or not. [La Sexta]

Mikel Arteta: Odegaard could stay for longer than six months

收爺啦死阿狗

只有佩仔是不可取代

我是odegarrd
你是牙丹
怕夏天一到
歸不到家
看著皇馬亂鳩放金童
誰又有權不理解

David Alaba has a verbal agreement with Real Madrid, he will join in June. @FabrizioRomano #rmalive

佩狗：有Alaba唔要拉膠了

Vinicius Jr isn't untouchable for Real Madrid. He could be included in the Mbappé deal this summer if PSG want him. @Carpio_Marca #rmalive

Benzema believes that he should be the primary free-kick taker of Real Madrid and he has indicated that several times to the club and his teammates. [ @marca ]

想睇

拉膠都要走 睇左十幾年

多得拖給我勇氣
真的要多得拖
去使我懂得
每一個細路結尾
無非別離 總是別離🍷
（多得他）

Ramos

Isco wants to leave Real Madrid in the next few days. The club wants €40M for him and right now there are no offers, so his departure is very difficult. @diarioas #rmalive

佩狗幾時死

拖狗快啲躝

立即

Real Madrid have 125 million euros they can use to sign players in the summer, so they will need to sell players before signing Mbappe. @Carpio_Marca #rmalive

Arribas Blanco

Zidane's plan is to leave Real Madrid at the end of the season, take an 18-month break, then take over the French National Team after the 2022 World Cup. @SchneiderGrgory #rmalive

咁撚少

屌 唔撚夠錢~

Done deal!

施丹睇漏賓斯馬罰球能力？

【Now Sports】皇家馬德里前鋒賓斯馬，近日在社交媒體上載效力里昂時的罰球入球片段，其出色的罰球能力令人疑惑為甚麼施丹不讓他主射罰球。
自賓斯馬（Karim Benzema）加盟皇家馬德里以來，一直沒有甚麼機會染指處理死球的工作，這個安排在基斯坦奴朗拿度仍效力皇馬的時候，尚算可以理解，惟當看過賓斯馬近日在Twitter上載自己效力里昂時的罰球入球片段，人們就會質疑為何賓斯馬在隊中處理死球的「排位」低於沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）。

按統計，C朗離隊轉投祖雲達斯後，銀河艦隊總共獲得過51球罰球，而主要在加里夫巴爾、施巴約斯和拉治奧拉莫斯負責處理下，只有3球能夠直接轉化成入球，其中一球更是由賓斯馬取得。

賓斯馬可能遭教練施丹忽視其罰球的能力，但他仍然取得出色的入球紀錄。巴塞隆拿球星美斯在2019/20年西甲以25球的紀錄成為聯賽神射手，當季他就攻入過5球12碼，而賓斯馬在沒有主射過任何極刑下，以21球的成績排射手榜的第2位，就足見這名33歲法國射手的射手觸覺。

相關片段：

皇家馬德里VS利雲特
Now TV 632台30/01 23:15直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

普捷天奴否認拒絕皇馬 惟透露想引拉莫斯過PSG

PSG新帥普捷天奴離開熱刺後曾跟皇家馬德里扯上關係，更有報道指他拒絕了會長佩雷斯直接開出的邀請，但這位阿根廷人否認。

被《Marca》問到他是否那個「拒絕佩雷斯的教練」，普捷天奴回應：「那從沒發生過過。球會總是比個人重要，說這些話的人簡直亂來。沒有拒絕皇馬，我們曾經有洽商過，也對跟我們團隊有興趣的球隊十分尊重。我有過不少球會接洽，但最終我收到帶有愛的邀請是PSG，那是完美的企劃。」

此外，許多球會也跟約滿的皇馬隊長沙治奧拉莫斯扯上關係，普捷天奴則表示：「在PSG一個月後我在找有領導才能的球員，可以上場並存在於不同計劃及文化的球員。PSG自簽下朗拿甸奴後多年來都是這樣，看看市場上的機會，引入可以改善我們的球員。看看接下來幾個月吧，在此拉莫斯會找到一個對經常贏波著迷的球會。PSG是世界上最大球會之一。我們說的是想贏歐聯。」()

牙維

Real Madrid intend on rebuilding the squad next summer and introduce new signings. Next summer will be a turning point. @jfelixdiaz

Real Madrid's board is aware that the team needs to sell players for economic stability, but they will not let that get in the way of the sporting project. @jfelixdiaz #rmalive

阿維丶賓哥丶拖狗躪未

買完又係卻米摩 前面仲係隻監獄馬

STARTING XI:

Courtois;

Odriozola, Militao, Varane, Mendy;

Modric, Casemiro, Kroos;

Asensio, Benzema, Hazard.

papa

占士又帶領愛狗豬俾找卡數

占士廢到

又KCM

唔通出依屍高條辣殺

似唔似出局個陣

賓狗隊長

迷占狗又然

有冇lin

又要睇右翼辛

機師係咪斷腳, 拖舟出oreo

出多啲oreo 啦 唔想睇機司

冇拉隊又要睇大華出醜

下年咪場場睇大華出醜

睇佩狗出醜

下年法國幫解散

包皮？

今晚有冇機睇我賓罰球

冇錢 猩猩=最強收購

迷賓丶迷占丶迷拖假皇

拉隊傷, 拿大哥武肺
中堅唔夠人用

佩狗生癌死

條後防
25 Oreo Militao

兩球

冼迪琦係雞
拉莫斯不死！

就嚟要永遠冇拉

hazard呢球靚走靚比

車仔時期嘅世三會唔會已經入咗

世三好似幾fit

賓慢到

賓狗仆街死

米仔On9

兩黃？

屌你老母咁撞跌佢做乜撚

同曼城嗰場害死拉膠一樣

8分鐘打少個

佩狗：who need Ramos

米撚On9

痢狗係咪welcome eder militao
快

轉會窗都完啦

乜撚野手勢取消黃牌

米撚

文迪咪上前啦
反正無撚用

On9米列圖

5000萬買條傻閪黑鳩

辛

Kroos

牙辛！！！

Alaba fast come

講真
oreo eder varane mendy呢條防線iq夾埋夠唔夠20

當初洗多啲追de Ligt都無咁嬲
洗咁多錢買件波圖傻鳩

Wa

八分鐘打少個，拖狗典教波

右腳入
世界末日近

辛呢下似佢以前後備入嚟入嗰啲反擊

迷辛了

辛is back!

光頭佬勁到

VAR llm

入一球都冇撚用啦 仲有咁長時間 撚贏到咩

拜仁嗰球

臭雞咪上水

廢辛有價好賣

右翼辛

對老西個球先勁

反辛又輸

好彩唔係賓周打反擊

我屌你老母

幾撚驚黑哨

你最開心

第一球反擊世3應該比牙辛

直接轉351啦

反辛一季先輸嗰兩三次
豪比你囉

反卻再輸

我再屌你老母

卻辛連線

賓狗廢撚到

文迪啲走位好on9

收啦迷賓狗假皇

賓->卻->辛

Kroos d比波靚到

求牙維反晒成隊

我祝你全家幸福

米列

反賓又畀now講波佬撚

唔知點解成日走入中間

華拉膠今日又鳩鳩地

25

mendy

出返細路算啦

gaucelo

防線iq唔夠20

文迪

wow

mendy 好多高章波

豆泥防線

25真心冇得反
Mendy

龍仔回家吧

辛呢球幾似沾屎

近年最佳收購

我屌 咁都唔入

一樣垃圾

撻Q

柒到

呀辛 拎得咁撚靚 但撻Q

Carry愛狗豬俾找卡數，真名皇潛水

any link plz?

控得靚射果下屌

賓狗嗰種廢，真係快啲返里昂啦dllm

傻閪賓

賓周on9

奧蘇

連半場都守唔到啊笑撚死 垃圾波

oreo望咗幾次有人都冇諗住叫人補中間自己返邊

3個mark4個

應該會輸四比一

點L解中間咁少人守

Oreo

準備比人反cup

因為真係少咗個人

無咗隻防中
平時米路守
摩迪卻狗未必會補位

邊怪得奧蘇 差唔多1個守3個, 係都屌A辛唔落黎幫

all in 1:2 應該賺得多過買gme

拉隊型挾到

其實係 唔太關佢事 佢前面都有人

比人屌到傻閪咁

後防放題ing

打少個
仲要一對30+中場

oreo

係 冇防中冇人幫 同埋領導防線都唔會係佢做

派膠華成季食左屎咁

d傻鳩係咪都屌人先

Oreo真係半場就換啦

辛狗

換邊個啊你講啦

同你係咪都屌賓狗差唔多啦